好悶,有冇絲打留底TG傾計

純粹傾計

有冇人

絲你老味

有咩傾

no j 真c 岩唔岩?